URGENT 係長沙灣警署嘅唔該入嚟

麻煩話俾係長沙灣差館嘅手足知，噚晚捉左去長沙灣差館嘅義士同街坊安排左住停車場。掟野唔好掟到佢哋